2017 連登Top 3 Kpop女團係Twice, Redvelvet, Blackpink

有冇異議?